電話爆Mon 應該去先達定深之都

爆左玻璃面

買過部啦

有分別咩

爆左***
google 要2000 up 想格下價